能力達至 2 歲小孩程度，巴菲特：Tim Cook 花了數小時教他用 iPhone 11

今年二月，巴菲特表示終放棄用了多年，價值僅為 20 美元的 Samsung U320 翻蓋式功能手機，換成 iPhone 11。89 歲的他開始學習使用，暫時只將它視為電話，不像其他人一般使用到 iPhone 眾多的功能。

近日，他接受 Yahoo! 財經的訪問時透露，Tim Cook 花了數小時教他用 iPhone 11，他笑言經指導後他的 iPhone 使用能力提升至 2 歲小孩程度。

不過，在出訪問期間巴菲特竟然沒有帶他的 iPhone 同時「出席」，他解釋怕有電話打擾訪問（似乎他暫時未懂得用勿擾功能）。

證明ios 根本一啲都唔user friendly

連登仔教牛熊

用an機咁多功能同選項仲死啦

系統嚟講iOS先係最啱做孝機，只係iPhone缺少大mon平機

但係最撚多bug 呢

89歲

佢弱智的

冇錯
Steven job都係用andrew 機

身為股東浪費哂CEO既時間
自己去apple store搵精靈啦

巴老：如果你地班人知道我揸緊幾多aapl既話一定唔敢串我！

巴老：我鍾意既話叫Tim Cook幫我含都得呀！

marketing嘅嘢你識條春咩

When I actually buy it, it's all over, folks. The last person has bought it.

Apple free fall

標題啲中文
係咪唔知標點符號點用

係tim cook教得差姐
落apple store求其搵個精靈五分鐘搞掂la

燒一套畀Steven
激到佢重返陽間

Tim Cook有錢人待遇係唔同

佢唔撚洗電話都得啦
有咩事搵佢助手咪得囉

呢個真 有大mon大電平機同佢粒新u
真係好多an狗會轉
我係其一

我都係iPhone 6 plus第一部大mon機先入坑iPhone

過多兩、三年SE3用Xr/11個款應該會食埋中階大mon市場
我對相機零追求，應該SE3都會啱用

我反而係覺得佢真係出大電大mon平價機咁佢啲貴價機仲邊度有人買
盈利一定冇而家咁好睇所以佢先打死都唔肯出

一係就大電大mon平價機粒u會比貴價機遲一代

見到個Title又諗起佢點知碌碌下真係有

依家已經係主力賣Xr同11貴機真係少人買
轉完新設計就下放Xr同11去SE都係遲早嘅事